﻿Některé tagy, co nyní používáme, maji řekl bych hodně výsadní postavení, v databázi Projects to jsou v tuto chvílí:

* design
* prog
* arma2


Připadá mi, že to není v tuto chvíli moc přehledné, ale nevím přesně, co s tím.

Např. prog ani design neříkají, co je obsahem článku, tj. je to metatag.